你好犀利

唔好再翻黎不停講說話去hurt我
唔該晒你🙏🏿🙏🏿